觀塘線又搞乜撚野呀 屌

做咩尻？無啦啦要落車

咩事？準備轉觀塘線

屌
牛頭角俾人趕左落車

同一班
岩過逼唔到上第2班

仲係牛頭等緊

油塘站
前面個阿叔好大汗好臭

仲未撚上到！仆街，班班爆，點撚樣上

第3班不載客

做乜鳩， 又壞？

仲未撚有新聞，屌！係咪玩撚野呀？約左人係到膠企

推

第4部都未上到

身同感受
你係邊卡

最撚尾，你呢？

屌你mtr，油塘鳩等，上到車d冷氣弱到就暈

咁仲搭唔搭好呀？

即係咩事？有冇巴打講解下？

準備轉線，有冇人可以講吓觀塘線做乜？

難得聽日放假

留多陣係公司幫老細做野啦～

無撚啦啦話故障，觀塘上車牛頭角落車，
之黎一班full 一班空，梅花間竹咁4次終於上到佢老未車。

講少左，空個班唔比人上

我係牛頭角聽廣播話係彩虹站故障